‎點解騰訊唔是但收購返間垃圾香港地產商嚟玩？

騰訊市值：30000 億
新鴻基市值：3000 億

一間騰訊 = 十間新鴻基

俾我係馬主席就提議買起佢，改名做「騰訊新鴻基地產」，到時李家、郭家都要聽聽話話

知唔知咩叫市值？

差十倍喎，cash 同 assets 都唔方少啦

騰訊市值：30000 億
可動用資金可能得二三千億
新鴻基市值：3000 億
資產近五千億,你唔加翻兩三成做乜要賣你

你收購人地就要賣俾你？

剩係騰訊依個名都可以借到五千億啦

騰訊火熱經濟體

洗撚仲玩啲夕陽行業

大把中資地產在香港插旗啦 騰訊 投資創新科技好過
地產留比萬科

多元化業務嘛，順便幫共產黨控制埋香港

萬科又細新地十倍，唔夠打，除非支共背後泵水

未提出過又點知郭家受唔受溝

萬科 市值4千幾億人仔Wo

可能睇錯，我見 2202 得 342 億，唔知 A 股點

其實可以 不過交惡冇意思
以前香港都好多惡意收購
你又唔知對方識幾多人
識d更有錢既反收購咪死

其實有可能 上面未落order啫 到時真係玩死晒香港人都得

無抵押公司債，唔知幾厘息

屌 呢d垃圾地產商 你玩埋佢
我就做娛樂大享